胡錫進稱香港警員不用怕 背後有武警和解放軍可增援

《環球時報》總編輯胡錫進在微博發文，堅決支持香港警員開槍擊倒圍攻暴徒。

胡錫進在文章指，香港的警員什麼都不用怕，說警員的身後不僅有愛國愛港的廣大香港民眾和全國民眾，更有武警和解放軍駐港部隊，在必要時他們隨時可以按照基本法規定，進入香港直接作出增援。

他批評，這名警員一人面對多名暴徒，面臨被搶槍、暴打的威脅。他警告不得靠近，但後者無視警告。警員開槍回擊了現場暴徒的圍攻，也向香港其他暴徒發出明確信號，圍攻警員是要承擔包括被現場擊斃等各種法律風險。

胡錫進表示，一些香港和西方傳媒把焦點集中警員開槍，淡化暴徒的違法犯罪惡行，對這樣的輿論感到噁心。

係就快d出解放軍

對你淨係識口交仲嘔心

一早就有啦

可取代炸

增援緊啦.

啱啱死完老母就收嗲積下口德啦

唔係一早有啦咩？

屌大陸老母，今日放工去噤鐘仔，叫隻大陸雞，一路插一路叫屌共柒

胡錫進日日自己彎腰含鳩

含撚進

有冇胡錫進面具賣?下次叫雞之時叫條女戴住俾我屌……咁就好好feel了